香港警魔剛剛係葵青劇院 葵福路 連儂隧道 捉走左個女仔

0026 #葵芳 葵青劇院 葵福路 連儂隧道 清拆緊文宣 疑似屬於被截查女子的物品仍在地上 但不見該女子

推

推呢個

有無人見到？

,

人去左邊？

Push

唔知,我都係轉貼
個袋的主人我估係後生同女性

應該係比警魔綁架左唔係自己走
一個女仔遭圍攻好難走得切

等多d人望到

pish

推1

推 又係狗

push

睇地下的野都唔清一定唔係香港門面法律的拘捕行動
因為打算告就一定鎖埋私人物件,睇下有無剪刀, 指甲油,手套,膠索果類野可以老屈

唔係拘捕,班狗唯一目的係綁架後生女

有冇source

寶寶channel

Push……

Tui

唉屌推呀

tui

屌 又係依班垃圾黑警

SOS

推左先

捉返去解決性需要啫 大驚小怪
女人唔好出街啦

推到區議員去跟

推到有葵芳文宣組見到

P牌仔

推，起碼要區議員知

有冇住葵芳嘅人認得個袋

點解得一個人
冇人睇水

頂..

保佑平安 最緊要人冇事

睇物件受害人應係20-30歲左右的女性
而香港警魔用如同綁架的方式好快捉走人, 急到連個袋都無的走
明顯動機有古怪

推推推！

黑警死全家！

推！！

推呢個呀

屌你老母

死黑狗

嘩屌

推爆

做乜撚

死黑警！！！！

幫手推

推!!!!

明顯係香港終院跪中共同法院迫害黎智英激化了香港警魔的魔性
班狗覺得連黎智英都受到迫害就無人阻礙到自己為惡

呢班人就係一班畜牲

咩事

搵區議員

你老母做雞解決全世界性需要

要搵區議員幫手

721831101111

Pish

推呀 tg傳開搵人

睇地下的野都唔清一定唔係香港門面法律的拘捕行動
因為打算告就一定鎖埋私人物件,睇下有無剪刀, 指甲油,手套,膠索果類野可以老屈

唔係拘捕,班狗唯一目的係綁架後生女
睇相中袋仔受害人應該係20-30歲的女仔
---------------------------
唔怪得狗共放風dq區議會
就係知區議員可以號召街坊

dq區議會就係配合香港皇軍強搶民女

警魔

死黑警

屬知行情，一定係相關人仕！

屌

搵左區議員未

推 幫手

是旦啦 都唔係第一日啦

一齊揾 應該係唐皓文

up

推呀

推呀屌

真係以為香港人會唔記得，仆街黑警死全家

推到知咩事

有冇詳細事發經過，係咪未有相同片

推，希望人安全

推推

0050 #葵芳 葵青劇院 儂隧道內女子已經放行

黑警死全家

0050 #葵芳 葵青劇院 儂隧道內女子已經放行
Source: The Watcher

推到有詳情

Push 有無人見到

0050 #葵芳 葵青劇院 儂隧道內女子已經放行
From tg

成撚日專綁走後生女
咪就係isis lor

香港政府根本係全球最有錢的恐怖組織

0009 #葵芳 葵青劇院 葵福路 連儂隧道 2軍裝截查1女子

資料補充
0024 #葵芳 現場正清拆文宣 疑似屬於被截查女子私人物品仍在地上 但女子不在現場

0050 #葵芳 葵青劇院 儂隧道內女子已經放行

就算有消息話放行都要睇定少少先

嗚...冇事就好

push 希望冇事

會員編號：#378793
會員註冊日期：2020/9/28
入 LIST 原因：對同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/12/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有組織？負責人係邊個？

Push!!

跟本班黑警仲恐怖過法國頭號通緝犯

推啊

無一個黑警係無辜!!!!

幫推
希望有人認得個女仔嘅袋

0050 #葵芳 葵青劇院 儂隧道內女子已經放行

+1 tg 狩望者見到

狗：今次禾味，狗屋開餐

有無人救到個女仔...

殺人犯
強姦犯

雖然有tg group狩望者話已放行,但大家依然要保持警戒

要等區議員同事主傾下或者寶寶channel出更新
因為反修例起已經大量後生女離奇身亡,有脫光光墮樓的,一定唔係自殺
而香港警魔查都無查就結案, 殺人者身份已十分明顯

可能個女仔心諗，好彩啲裝備放埋一邊，今次比人拉左都無野告。點知樓主開左Post，啲野好快比人拎番去做證據...

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近更新日期：2020/12/23 1:13:16

on9?

已封鎖會員 - LaVenn

希望佢無事
平安返屋企

屌你老母死黑警

推，屌你老母黑狗

黑警

無一個黑警係無辜

又送頭

0049 #葵芳 葵青劇院 儂隧道內女子已經捉走
From tg

屌佢老母

玩乜撚野膠

f

乜撚野玩膠？
上面條友講嘅嘢有乜可信性？

寫幾隻字就信冇事，咁其實緊張乜春？

依家貼文宣/做其他野 真係要人睇水...
除非細細張 貼完走得

你估

求TG名

超恐怖 PUSH

同要多謝樓主開PO！

首先你發佈假訊息，你覺唔覺得你自己喺度誤導人？
其次大家都睇到哨台有 update，又無話見到放行就唔再跟進，哨台本身收集情報都有 verify 過，係咪咁都有問題？

一條友痴文宣

仲要，依幾個月心情遊行，即刻少咗好多單！

有TG名你又打算點？

我呢幾隻字同上面話已放行果幾隻字都係廢話黎

但係好多人就係打算等人po啲冇撚用嘅消息岀黎話冇事然後收皮

屌你

超牙煙

男仔一個都可能有危險

女仔更加

當兩個tg group的資料係完全不同
一定要有參考更多的資料再下判斷

畢竟人命關天
荃灣警局輪姦案,最後律政司同奶共法院夾埋恐嚇受害人

港共已成反人類組織係一個標點都不可信

黑狗

上年都話要人睇水先好痴
而家咁靜仲要一條友痴
仲要好多時文宣第二朝就唔見左
搏唔過

超擔心佢地！

越講越恐怖

奶共法院簽搜查令恐嚇到受害人流亡一事報紙都報左
係香港法律界為行業利益決定壓case無人出聲譴責法院

其實有一定身份的組織都有各大媒體高層的電話,可能仲係中學校友
膊頭的野就係互拍,所以點解有班友30-40歲仲日日吹自己名校畢業

Lm

，

屌黑警老母

文宣 Admin 陳彥霖

1個女仔抬8000份文宣派

文宣 Admin 彥霖錄音

一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

推post跟進

好擔心個女仔

陳彥霖係文宣 Admin

1個女仔抬8000份文宣派

文宣 Admin 彥霖錄音

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

一個女仔真係小心啲

推，前面有冇回覆話係見到

阿Sir 今晚正啦

示威係冇死人 ，不過示威後被清算啫

不過如果計周梓樂，就連示威冇死人都唔講得

l注意安全

頭先十點幾見到佢哋
有個男仔同行 用相機影緊地下啲藝術作品咁
應該俾藍屍狗篤灰

Pushhhhhh

唉

拍

打錯
推

puush 搵到人未

跟進

小心強姦狗

1

又blame the victim
真正賤格嗰個係香港魔警

白痴，仲出黎做咩

P

5毛咁早開工

唔好一個人做嘢啊

雖然有tg group狩望者話已放行,但大家依然要保持警戒

要等區議員同事主傾下或者寶寶channel出更新
因為反修例起已經大量後生女離奇身亡,有脫光光墮樓的,一定唔係自殺
而香港警魔查都無查就結案, 殺人者身份已十分明顯
-----------------------------------
另外,是日有好消息一則
正宗打靶仔死全家

【一名男警員初步確診2019冠狀病毒病】
【A Male Police Constable Preliminarily Tested Positive for COVID-19 】

一名駐守牛頭角分區軍裝巡邏小隊的23歲男警員初步確診2019冠狀病毒病。他的家人於近日（12月21日）感到不適，並由救護車送往醫院，經初步測試後於昨日（12月22日）得知對2019冠狀病毒病呈陽性反應。其後該名警員亦於昨日被送往醫院進行初步測試，發現同樣對2019冠狀病毒病呈陽性反應。該名警員於過去14日沒有外遊記錄，與公眾接觸期間有配戴口罩。他最後一日上班日為12月21日。

R

就算最後放走左都要推
玩文革 , 政治打壓 , 侵害人權自由可以當無事？
呢幾年幾多人失蹤 (到而家都未揾番) , 又有幾多發現係"自殺"？
支那人同選擇做支那奴才既 , 都係無一個係無辜

仆你個街，唔係你啲連登仔依家講到出嚟零風險咁佢會俾狗周？

次次唔撚同意見就老屈人五毛，我屌你老母祝你全家喺臭格過聖誕節，過完之後落去同屍煙團聚

又比人強姦了？

好人一生平安

Up

月

好撚好笑？

但點解早20幾分鐘前可以圖入面無左個女仔

你講左重點
點解一開始哨站話唔見左個女仔得番兩袋野
連儂隧道盲位唔多無可能大大個人而報料人見唔到
查身分證抄資料唔需要收埋個女仔

個女仔失縱呢後段時間可能係遭警魔綁緊去狗屋
而mon post狗見到事情敗露就放人

問題係次次捉人到係夜深,可能剛好無人見到/見到的係藍絲心知咩事扮盲
呢個就剛好解得到近一年大量後生離奇死亡原因

㩒錯負皮
女仔真係要小心啲
我唔信班狗冇女女女過手足囉

呢一種三更半夜夾後生女的手法其實上一代香港人好有記憶
就係屯門色魔

區議員醒左未
可唔可以幫手連絡下個女仔

推
BTW女既就咁多人推, 男既就冇人理

仲瞓緊

其中一個哨報平安
等office 開左再confirm一次就應該ok

所以文宣組最好都要有照應

mon牆狗

死黑警 又綁架婦孺年輕女士

清拆緊文宣？

推到個女仔安全為止

推！

過左咁耐，個女仔點

果班經常口講中立講/客觀睇,猛話警暴指控無證據的會員
呢種故意等凌晨少人見到時,用屯門色魔方式綁走少女係咪不當?

唔好成日spin唔到就潛水, 問完隊長就請即開工

下？

WhatsApp 咗唐皓文，佢話個女仔報咗平安
大家想再同佢 confirm 亦係可行做法

推
絲打見字報平安呀

Push push

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問LaVenn(狗隻#378793)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

合理推論 推

P牌咁快俾power_off同老鳯追擊
唔係人就早啲死啦

綁架後生女事敗後竟然扮傻就得
監警會班垃圾呢, 堅持香港警魔無問題班法官呢

單野其實未完
呢單野最嚴重係根據消息指個女仔曾經消失左一段時間
姐係已經綁左上車

如果唔係攪大左可以已經死左
大家要問大量後生女墜樓/浮屍同呢類凌晨由香港政府指揮的綁架案是否有關?

fake news

所有與政治相關嘅案件都唔會公平審訊

有班會員慣常為司法迫害護航,例如會員matt helder一見人批評司法迫害就瘋狂滋擾狙擊

但點解斷到正香港警魔凌晨綁架後生女呢班友唔出聲
我一直覺得班人收錢做job

piah